✿是日早餐

早餐？

岩岩起身 仲唔係早餐

系 我每日淨係食一餐

做邊行？

廢佬